[好撚重要]不割𥱊 義士621/民陣71 各有各做

雖則民陣主力搞71唔621吹雞
但其實冇乜衝突

第一
民陣只會申請左先出黎行
而今次唔遊行直接野餐黑警未必會批咁多人集會

第二
跟得民陣既好多都仲係和理非一家大細
好多都淨係諗住行唔會放題
對義士同食放題其實幫助不大
反而可能中途開餐咁就會令呢班人兩難

第三
有心既唔係民陣搞都會出黎
有心既幾亂都會出黎
有心既到時有事都會幫手
食得起既前線唔多人都會企前線
所以冇話邊個搞先係好
不嬲冇大台冇負責反而效果仲好

和理非既有興趣咪到時係行人路食下花生
再唔係係連登推下po

總知都係一句講曬
兄弟爬山 各自修行
永不割𥱊

推